掃桿埔貨van

學緊棍波 好唔好轉返自動波？
好撚驚斜路停車溜後

最好唔好，呢d野要面對
轉自動波都無所謂既，反正香港自動波多

依家啲hiace咁鬼好力，泊掃桿埔個考試位都唔使點俾油

斜路開車你考左牌都要面對架啦

點解唔學車個陣學好佢呢

上星期1take pass

又岩，屌住入，都會快得滯要落brake

驚呢樣驚個樣 咁點解唔練好啲？
而加驚溜後 咁遲啲驚第二樣又點算？

3000cc 根本淨吊本力子都上到

千祈咪撚考中樂活道

搵摩擦點個時細心D 唔好急掃桿真心易
ps 樂活道一take pass

3轉2，轟住上